<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></a></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/dt/laravel/framework" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/v/laravel/framework" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/l/laravel/framework" alt="License"></a>
</p>

## Test Work Back Frozeneon
Выполненные задачи на Laravel
## ЗАДАЧИ

API должно работать через HTTP-запросы

**Задача 1**. `/login` - Реализовать аутентификацию. Login model уже содержит наброски для работы с сессией.

**Задача 2**. `/ajax/add-comment/{type}/{id}` - Реализовать возможность комментирования постов. Дополнительно: реализовать вложенные комментарии, количество уровней вложенности не ограничено.

**Задача 3**. `/ajax/add-like/{type}/{id}` - Реализовать возможность лайкнуть пост или комментарий. Число лайков на один пост/комментарий не ограничено (пользователь может лайкать пока у него на балансе еще есть лайки. Для этого уже создано поле `likes_balance` в таблице пользователей ).

**Задача 4**. `/ajax/add-money` - Реализовать монетизацию. Есть готовый API-Endpoint для зачисления средств принимающий количество валюты. У юзеров в базе есть
столбец `wallet_balance`, отвечающий за баланс, столбец `wallet_total_refilled` - сумма, на которую юзер пополнил баланс за все время, `wallet_total_withdrawn` - сумма, которую юзер потратил (превратил в лайки). Эти два поля должны учитывать все действия по счету пользователя (пополнения и траты). Используемая валюта - доллар США. Любая работа с балансом пользователя должна быть максимально безопасна и отказоустойчива (все вытекающие из этого технические решения нужно описать и обосновать).

### Дополнительные задачи backend

**Дополнительная задача 1**. `/ajax/buy-boosterpack/{id}` - Поскольку сейчас в мире самым популярным способом монетизации игр является покупка "бустерпаков" - сундуков/ящиков/кейсов с
предметами/карточками/деньгами, - предлагаем реализовать эту максимально простую и интересную функциональность для наших пользователей :)

В базе уже есть 3 бустерпака, класс также частично реализован.
Бустерпак должен содержать в себе опеределенное количество айтемов, для этого уже созданы таблицы `items` и `boosterpack_info`, хранящая в себе связь айтемов и паков.
Айтем, полученный из бустерпака — это некоторое количество лайков; 1 лайк эквивалентен 1 usd.

Покупая такой пак, пользователь получает случайный айтем в виде количества лайков которые может потратить на "лайкинг" постов и комментариев.
Лайки попадают на "лайк-счет" (поле `likes_balance`) пользователя с которого он и будет их
тратить, то есть параллельно мы храним как счет в $, так и отдельный счет числа лайков у юзера.

Логика бустерпака:

```
1 лайк = 1 usd
У каждого бустерпака есть свой профитбанк общий для всех пользователей (поле `bank`).
Так же для каждого бустерпака предусмотренна комиссия (поле `us`).

При открытии бустерпака нужно выбрать выигрыш на рандом среди подходящих айтемов с учетом накопленного профитбанка и цены бустерпака.
Чтобы выбрать подходящие айтемы, нужно вычислисть максимальную стоимость айтема: [макс. стоимость = профитбанк + (цена открываемого бустерпака - комиссия)]
После осуществления открытия нужно посчитать и сохранить новое значение профитбанка:
[профитбанк = профитбанк + цена бустерпака - комиссия - стоимость выданных в текущем открытии лайков]
Таким образом разность между результатом юзера и ценой бустерпака, которую мы не выдали ему, используется в будущих открытиях и выдается кому-то из следующих юзеров.
```

**Дополнительная задача  2** Необходимо реализовать полное логирование любых изменений баланса и написать sql запросы в соответствии с требованиями.

1. Сколько денег потрачено на бустерпаки по каждому паку отдельно, почасовая выборка. Также нужно показать, сколько получили юзеры из каждого пока в эквиваленте $. Выборка должна
   быть за последние 30 дней.
2. Выборка по юзеру, на сколько он пополнил баланс и сколько получил лайков за все время. Текущий остаток баланса в $ и лайков на счету.


### Дополнительная задача по Vue.js | Frontend - Fullstack

**Дополнительная задача 3**. Реализовать описанную в задачах выше функциональность на фронте.

**Дополнительная задача 4**. В отдельной модалке реализовать через запрос на бек отображение истории пополнений и трат баланса, в
отдельном табе модалки показать общую пополненную юзером сумму, общую потраченную сумму, текущий баланс.

**Дополнительная задача 5**. История открытия бустерпаков (стоимость каждого, число полученных из каждого открытия лайков).

По связи безопасности бэка и фронта конкретных требований нет, но Вы можете проявить креативность.

